周同學死咗喇 我哋今晚有冇嘢可以做到？

不如今晚去包圍醫院 之後悼念佢？

推

Tui

尚德停車場

周同學一定會上天堂

悼念左先

如果可以
可否好似太古義士咁搞次比大家都參加到嘅弔念禮
(當然前提係要屋企人同意左先)
我希望全香港人都可以記住呢個人
同埋要提醒大家一定要不斷反抗

唔好搞包圍醫院，影響其他病人點算

老實講醫院盡左力
阻救護班仆街Green object就真係要搞

包圍醫院有咩用

醫院做錯咩？ 圍醫院做乜野？

醫院定係停車場好？

比佢好好咁走
再繼續完成佢嘅夢

返工

冇錯 但都要尊重家人意願

去醫院就係獻花啫 唔係包圍

停車場，醫院始終有其他病人

唔好比仇恨支配！

圍醫院做乜
去返停車場會唔會好啲

我講得唔好
唔係真係包圍咁解
我意思係醫院外悼念佢 我覺得咁樣做會幾震撼人心

唱歌叫口號囉

醫院唔係兇手